螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻

螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻

做多咗

螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻螞蟻

cls

҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉螞҉蟻҉